野豬渡維港 水陸兩路無敵手

隔牆有耳：野豬渡維港
水陸兩路無敵手 - 李八方

專欄專論

自從2011年維港渡海泳復辦，每年10月都有幾千人游水過海，何其壯觀。噚日就有泳手疑似提早足足半年試水……咪住先，咁多毛嘅？

野豬過海，唔使搭船，方便又快捷。
互聯網

有網民前日喺西環碼頭吹風影相之際，發現呢位「野豬界歐鎧淳」悠然游向岸邊，睇嚟好有經驗，完全無視碼頭嘩嘩聲舉機影相拍片嘅遊人。野豬喺堅尼地城海旁搵到個位登陸，一上岸就走嚟走去搵嘢食。警察接報到場攞盾牌包圍，野豬嚇親之下急急腳橫過城西道，去卑路乍灣公園散步，途經車輛都要收慢避開，可憐阿Sir索晒氣，直到夜晚9點野豬先至落網，由漁護署人員運走。

呢隻冇獠牙嘅野豬冇搶嘢食，又冇狂奔撞人，街坊都讚佢乖，不過亦有女士獨具慧眼，大嗌「呢隻黑毛豬嚟㗎」！

香港有咩野豬唔係黑毛架
唔好以為呢d係西班牙既黑毛豬先得架

介紹歐鎧淳個陣，會唔會叫佢人類界野豬

記者又知人地係女，可能係野豬方力申呢

豬豬 要平安小心啊

黑毛豬=本地豬

Show Blocked User - 感恩的心

張圖好得意 突個豬鼻吸氣

不過亦有女士獨具慧眼

記者都笑你on9

早幾日有個節目先講 其實香港都有陪養緊黑毛豬

反正香港唔畀錢過海，無論人畜都拉
上次有人行路過紅隧又拉
今次有野豬游過維港又拉

好似真係無方法唔使錢過海

利申：有睇墨斗先生

好撚過癮

有的